Zou ik dat gedaan hebben!
Haar gezicht was, weet ik het nog wel erg wit toen we uit elkaar gingen.
Voor mijn eigen deel was ik de hele dag koortsachtig opgewonden.
Iets heel erg zoals de oorlogskoorts die af en toe door een beschaafd land loopt de gemeenschap was in mijn bloed geraakt en in mijn hart was ik niet zo heel erg sorry dat ik die avond terug moest naar Maybury.
Ik was zelfs bang dat die laatste fusillade die ik had gehoord misschien de uitroeiing van zou betekenen onze indringers van Mars.
Ik kan mijn gemoedstoestand zo goed mogelijk uitdrukken door te zeggen dat ik bij de dood wilde zijn.
Het was bijna elf toen ik begon terug te keren.
De nacht was onverwacht donker; voor mij, wandelen uit de verlichte passage van mijn het huis van de neven, het leek inderdaad zwart en het was zo heet en dichtbij als de dag.
Boven de wolken reden de wolken snel, zij het geen adem roerde de struiken om ons heen.
De man van mijn neven stak beide lampen aan.
